大家有冇暗底鍾意但唔敢同人講嘅電影?

睇親果D都無人識

好似唔錯？

其實幾好睇，但套電影比好多踩

就咁睇似睇女

好野

。。。

劉鎮偉 出水芺蓉
仲有套近期ge 家和萬事驚

點解家和萬事驚唔敢同人講
個陣我大力推薦俾d fd今年賀歲片之中最好個套

多數睇特撮的都唔會同人講啦
大部分人都係所謂正常人黎
曬鳩氣

Poster同trailer都有浸娘味，好難說服啲非港片fans去睇
但真心好嘢嚟

72家租客
曾志偉張學友嗰套

家和萬事驚我個陣大大力推 真係好正

sosad

pitchperfect
第一集最好笑
2, 3普通
女主角

Inception

神片wo，點解唔敢同人講

佢係A simple Favour超正

GVG-589

刺激1995

踏血尋梅

Man of steel

我老婆唔夠秤

第3集係船都好撚正

追擊八月十五真心鍾意個ENDING

個陣黎講幾創新 玩時空野

巴黎假期 古天樂個套
冇咩特別但唔知自己點解好鍾意
有時都會搵番出黎睇輕鬆下
有冇人識/聽過

好睇

提防老千
結局扭橋好正

人形蜈蚣😍

twilight 系列

咁打鬥方面又真係冇得輸既

Knock knock
會唔會好重口

BVS

lolll

娼年

識貨

Blue is the warmest colour

下個果個經典，上面果個有d屈機。。。

ok u win